致今日肯翻翻黎罷工既沙田醫院職業治療部手足

日19位sh比寶刀嚇到無罷工既寶寶
今日有幾位join返我地罷工行動！
多謝你地幾位

歡迎你地再次加入我地
多謝你地無放棄到我地
黎緊高層一定會更大大力繼續打壓
但唔洗驚
我地會繼續陪住你地

至於仍然未翻黎既同事
唔緊要 知道決定唔容易落
但我地仍然會等你地翻黎
齊落後齊齊上
不分化 不割蓆

生鏽刀我同你講
你咁樣係唔會令到我地驚架

咁囂張續個續個打電話兇班細 又話無得升又話釘硬ot牌又乜乜漆漆
最無資格講code of ethics係你呀dllm
釘牌
睇下邊個比人釘牌先
自己都一大堆黑歷史

醫護同行 罷工抗疫
香港人 自己地方自己救

推

繼續罷工

支持！
生銹刀你收皮啦

支持你哋呀手足

支持罷工

g持

想知黑歷史

叫埋返工嘅一齊罷工啦，驚咩釘牌

感謝

高淑蘭表示支持